恒管今年有逾1400名新生入讀

恒管今天舉行2018/19學年新生入學禮，歡迎本學年逾1,400名新生及海外交換生入讀恒管。

校長何順文率領教務委員會成員及其他教師歡迎新生加入恒管大家庭。

何校長於入學禮上致辭勉勵同學，不應單以學業成就、收入、財富、名聲或權位等指標去衝量一個人是否成功，更要懂得分辨「成功」和較無形的「價值」。他說：「價值是指在自己的信念下，做有意義和具滿足感的事情，而大學教育正是一個學習過程，讓人更了解自己及建立個人價值觀，以應付未來一生工作與生活上的挑戰。」他又鼓勵同學參與住宿生活、實習和海外交流活動，多發掘自己志趣和長處，豐富自己的學習經歷。

今年恒管共有逾1400名新生，何校長對收生成績感到滿意：「縱使整體文憑試考生數目逐年下跌，但恒管本學年的收生情況與去年相若，反映恒管的辦學理念與成果備受學生、家長和社會肯定。加上政府自去年起為學生推出免入息審查資助計劃，肯定了優質自資學士教育的重要性，更多學生選擇入讀恒管，享受四年充實的大學生活。」

仲有咁多傻仔衝入去

享受四年充實的大學生活

更多學生選擇入讀恒管，享受四年充實的大學生活

他又鼓勵同學參與住宿生活

淫亂hall life

又多左班撚屌上黎廣源嘈撚住哂

1400人享受交配同配種的樂趣

校長講野都幾玄妙下

大專就係大專，大學就係大學，名不正則言不順，呢個on9校長係咪發梗夢？

你就發梗夢

禾地HSMC恒生管理學院嘅對手係MIT麻省理工學院
你班香港野雞大學就收收皮喇

CHING好波

Pound of my school

powder

岩呀

含管=垃圾回收箱

屌你搞到我笑左

笑恒大 = 笑當年曼城
過幾年睇下點

咁笑廣州恆大呢